龍𠥔道前線急需要人（急！！！)

前線好撚鬆散

好多老弱殘兵喺度

需要人上嚟幫手填滿空缺

Pish